【引渡惡法】圍警總示威者受惠九巴通宵特別班 運輸署要求交代加開原因

6月21日萬人包圍灣仔警察總部，不少示威者直至22日凌晨才離開，當時大部份公共交通工具尾班車已開出。有網民指當晚九巴特別加開104R線過海隧巴，由警總附近軒尼斯道開往旺角，並讚揚九巴為「良心巴士公司」，運輸署指特別巴士服務須獲署方批准，已要求九巴詳細交代。

係咪個政府儍咗

【引渡惡法】圍警總示威者受惠九巴通宵特別班 運輸署要求交代加開原因

九巴搵錢唔駛你教

因為有錢賺囉豬咁蠢

當然唔係，係政府叫啲機構唔好幫示威者

政府機器做嘢

好大既官威